====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le cas de la côte du Falaire peut illustrer ce caractère paradoxal .
Entity Name (Type) :: côte du Falaire (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
côte du Falaire (LOC)
Total entitiy counts: 1

